Derrick rose真係好勁

啱啱見到佢拎50分同埋佢的賽後訪問
真係好懷念健康嘅佢

佢的Layup應該係NBA近20年來最 smooth，最型
如果佢可以去到100％，佢應該係westbrook同irving 的強化版

如果無傷邊輪到curry上位

手感仔

佢唔傷，westbrook應該永遠活係 rose的陰影之下